# Table

Таблица обыкновенная

## Когда использовать

Когда нужно вывести информацию в виде таблицы

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**bordered**|В случае `true` каждая ячейка будет иметь свойство border|*bool*|`false`
**hovered**|В случае `true` строка таблицы, на которую наведен курсор, будет выделяться визуально|*bool*|`false`
**striped**|В случае `true` таблица будет выглядеть, как зебра 🦓|*bool*|`false`
